想知點推國際戰線既手足入黎 入紙師分享當年今日

舊年今日國際戰線蓄勢待發 今日已經略有小成
從零開始 香港人真係好勁
不卑不亢 莊敬自強
一息尚存 抗爭到底
我地仲要煲底見

《入紙師是如何煉成的？》— 劉頴匡
/過去一年，我堅持將本土抗爭路線付諸實踐，前後舉辦十幾次大大小小的遊行集會，甚至被連登仔戲稱為「入紙師」。很多人不知道的是，其實在上年626的領事館馬拉松請願之前，我是毫無入紙經驗的。

在此回顧一下成為入紙師的歷程，以及我對本地和國際戰線的一些想法。//

push 1

push 2

push 3

push 4